有冇人試過 極地鬼椒辣椒醬 ？

打邊爐 𤏪豉油好唔好食

留名想試

打邊爐啫
唔洗搵命博既

好想用後撈麵食

邊度有得買

添加食用量建議，每110克碗麵添加辣度量
1/4滴------微辣
1/2滴------小辣
1滴------中辣
2滴------大辣
3滴------超辣
4滴------亂辣

真係有足100萬度辣度？

多謝巴打資料，真心好有興趣試。